一人一句 牛丸金句

屌你老母帶我個friend去吸毒臭閪
都冇撚預我呀

雞

喂燈光組燈光組 比少少燈光呀

尖沙咀搵你@$%#@化妝品$@%^當我工具人

我當你係姊妹你當我哋係乜撚柒閪嘢
工具人啊

唔好撚阻住晒啦燈光組

喂 拍夠4分鐘好收檔 唔好意思呀

燈光組醒d啦燈光組

我地當你好姊妹 你當我地咩呀

喂 唔好阻住個鏡頭啊 頂你個肺

睇唔到塊閪葉～

燈光組 好撚好笑